[悠二評測]InWin A1 Mini-ITX Tower 機箱

In win新機箱.可以wireless qi充電

個燈我自己覺得幾靚.不過隻箱就偏貴

悠二你啲文最底揀頁數最右手邊 。可唔可以加個下一頁既按鈕

想auto paging

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

我試試

Display card個位放唔放得落2.5slot 既1080Ti 卡？

我未試過放gigabyte aorus

但asus strix 個種厚度都可以

悠二巴想問下你係咪有做開開蓋

有

我WhatsApp你

你有得賣未？
琴晚睇過好似search唔到

放唔放到12CM水冷
同埋如果想換個個PSU去 係咪都OK

悠二既你果到有得賣未?

悠二巴你果到有得賣未?

仲未有得買, 執左佢啦

係悠二未有

已有

渣ga